[新人] 請問點樣可以做到讀apps啲資料?

例如:
佢直接登入就可以搵人follow同like你ig啲相
要用咩方法先可以做到哩個效果?
識的講下點開始，小弟會再研究研究

申利: 要試用假AC試

Rule 1: You are a supplier while you are a demander.

Rule 2: if you are not paying for it, you are the product.

你個個都入ac同password 未用你個ac去9like 同follow人lor

我都明，但係點做到去like嗰個步驟?

佢有咗你啲登入資料，幫埋你add friend都得啦
點止like咁簡單??? like人嘢，bot account已經做到啦

咁要點先做到一個bot去入任何一個apps?
例如最簡單想寫個bot去follow所有多過100k follower，要用啲咩?

你先要hack instagram api/自製follow人既api, 我諗follow人呢個動作唔會officially release出黎比你用